點解天堂鳥紅唔起？

當年首歌真係幾洗到腦
高溫燒滾了我 一切

因為有藍屍